勸大家唔好設咁多底線俾自己

因為呢個仆街政權根本係無底線咁打壓我地!

點解到今日仲聽到輸民意?!香港仲有大撚把人覺得示威無問題但係咪撚阻住我揾錢，係咪要等到呢班人醒埋先可以升級呀?

香港無時間再拖落去喇各位!依家係任何俾到壓力呢個仆街政權嘅野都要做呀屌!係呀係暴力㗎喇，但係唔好忘記對面比我地更暴力!!!

贏咗就係革命 輸咗就係暴動 食粥食飯自己揀

光復香港 時代革命

有人話過抗爭係冇底線

同班左膠講
佢地聽得入耳咩

感化左膠做乜
2014 咩
左膠同藍蛆，支蝗一樣都係敵人

如果真係核爆都唔割
邊有底線

岩呀

【長文】「以武制暴」既意義

左膠是狗